我咁靚仔都冇女

d 7頭就有女 公平咩

打得出呢句 你都幾7

真心 街上都係靚女配柒頭

你就係太靚仔

我樣衰都無女
見到你呢個post個心安樂晒